{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 황금산장 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約いただいた客室はチェックイン時間が13:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は2名入室基準であり、パーティールームなどの特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、これをお持ちでない場合は入室をお断りしております。 特に、提携店の事情により客室情報が随時変更されることがありますので、ご注意ください。 夜間は騒音発生に注意しなければならず、過度な騒音発生時には退室措置が可能です。 最後に、客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、注意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は13:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、これをお持ちでない場合は入室をお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室情報は随時変更されることがありますか？",
            "answer": "特に、提携店の事情により客室情報が随時変更されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生に注意しなければならず、過度な騒音発生時には退室措置が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損や盗難するとどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、注意してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 443
    }
}